# Exact Online standaardtaken

Deze standaardtaken zijn relevant voor Exact Online. In vergelijking met Exact Globe is Exact Online eenvoudiger te koppelen omdat er weinig informatie vanuit Exact naar Magento gaat.